<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VPE_WordofJoy.label>słowo radości</VPE_WordofJoy.label>
  <VPE_WordofJoy.description>Mów do kogoś radosne, uspokajające słowa, używając psychicznej sugestii, aby zaszczepić w jego umyśle pętlę joyfuzz. Joyfuzz tłumi nieprzyjemne myśli i odczucia u celu, aby poprawić nastrój. Ma to efekt uboczny przytępienia czucia i podejmowania decyzji, co zmniejsza świadomość.</VPE_WordofJoy.description>

  <VPE_WordofLove.label>słowo miłości</VPE_WordofLove.label>
  <VPE_WordofLove.description>Mów o czyichś romantycznych zaletach, używając psychicznej sugestii, aby zaszczepić w słuchaczu romantyczne pożądanie. Przez kolejne dni słuchacz będzie odczuwał wywołany psychicznie romantyczny pociąg do drugiej osoby. To znacznie poprawia opinię i sprawia, że ​​są bardziej skłonni do prób romantycznych zalotów i propozycji małżeństwa, jeśli mają taką szansę. Ta moc może być wykorzystana do połączenia dwóch innych osób, wywołania miłości do rzucającego lub zmuszenia się do pokochania drugiej osoby.</VPE_WordofLove.description>

  <VPE_WordofSerenity.label>słowo spokoju</VPE_WordofSerenity.label>
  <VPE_WordofSerenity.description>Używaj uspokajających słów i sugestii psychicznych, aby zakończyć psychiczną przerwę na osobie lub zwierzęciu. Cel zapadnie w krótki sen psychiczny. Koszt psychofokusa zależy od intensywności psychicznego załamania celu.</VPE_WordofSerenity.description>

  <VPE_WordofInspiration.label>słowo inspiracji</VPE_WordofInspiration.label>
  <VPE_WordofInspiration.description>Wypowiadaj słowa zachęcające do kreatywności, jednocześnie pobudzając psychicznie umysł celu nowymi pomysłami. Cel doświadczy losowej inspiracji, która jest dla niego odpowiednia.</VPE_WordofInspiration.description>

  <VPE_SootheMale.label>ukojenie psychiczne (mężczyzna)</VPE_SootheMale.label>
  <VPE_SootheMale.description>Wysyła sygnał do odległego silnika szczęścia, aby rozpocząć projekcję pozytywnego drona psychicznego, jednocześnie manipulując wzmacniaczem orbitalnym, który działa tylko na mężczyzn.</VPE_SootheMale.description>

  <VPE_SootheFemale.label>ukojenie psychiczne (kobieta)</VPE_SootheFemale.label>
  <VPE_SootheFemale.description>Wysyła sygnał do odległego silnika szczęścia, aby rozpocząć projekcję pozytywnego drona psychicznego, jednocześnie manipulując wzmacniaczem orbitalnym, który działa tylko na kobiety.</VPE_SootheFemale.description>

  <VPE_Bliss.label>rozkosz</VPE_Bliss.label>
  <VPE_Bliss.description>Po krótkim okresie medytacji wywołaj u celu poczucie spokoju, które osiąga maksymalną siłę pod koniec efektu. Gdy uczucie uspokojenia staje się bardziej wyraźne, będzie im trudniej się skoncentrować, ale nie jest to uważane za działanie złośliwe.</VPE_Bliss.description>

  <VPE_EnergyDump.label>zrzut energii</VPE_EnergyDump.label>
  <VPE_EnergyDump.description>Usuwa nagromadzone zmęczenie w pobliskim celu i pozostawia go całkowicie odświeżonym, w zamian rzucający jest całkowicie wyczerpany i potrzebuje dobrej drzemki.</VPE_EnergyDump.description>

  <VPE_MindWipe.label>czyszczenie umysłu</VPE_MindWipe.label>
  <VPE_MindWipe.description>Wywołaj nieszkodliwą, natychmiastową amnezję wsteczną u celu, usuwając wszystkie wspomnienia, więzi społeczne i umiejętności nabyte poza jego historią. Czują też silne pokrewieństwo z kolonią rzucającego i radość z ponownego odkrywania radości życia bez zaangażowania.</VPE_MindWipe.description>

  <VPE_ReunionFarskip.label>reunion farskip</VPE_ReunionFarskip.label>
  <VPE_ReunionFarskip.description>Po krótkim okresie medytacji, po którym następuje 5-dniowa śpiączka, podłącza się do linii krwi celu, aby przeskoczyć wszystkich żyjących członków rodziny do ich bliskości, ogłuszonych szokiem psychicznym. Nie zmienia to jednak ich relacji i jest uważane za niegrzeczne przez wszystkie inne frakcje.</VPE_ReunionFarskip.description>


</LanguageData>