<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <RE_NewVault.label>Zapieczętowana krypta</RE_NewVault.label>
  <RE_NewVault.description>Z każdym mijającym dniem patrzysz na swoich towarzyszy hibernujących w sarkofagach kryptosnu. Pewnego dnia, gdy twoje życie dobiegnie końca, obudzisz swojego następcę, a jego wachta się rozpocznie. Każdego dnia przez ostatnie setki lat twoja placówka oczekiwała na rozkazy od Najwyższego Dowództwa, które być może już nie istnieje. Czy dziś będzie dzień, w którym nie tylko się obudzisz, ale także otworzysz oczy?
	
Uwaga: Ponieważ zaczynasz sam z losowymi supermocami i słabościami, jest to trudny scenariusz.</RE_NewVault.description>
  <RE_NewVault.scenario.name>Zapieczętowana krypta</RE_NewVault.scenario.name>
  <RE_NewVault.scenario.summary>Samotny superżołnierz strzegący swojego posterunku. Klasyczne doświadczenie VFE - Ancients.</RE_NewVault.scenario.summary>
  <RE_NewVault.scenario.description>Z każdym mijającym dniem patrzysz na swoich towarzyszy hibernujących w sarkofagach kryptosnu. Pewnego dnia, gdy twoje życie dobiegnie końca, obudzisz swojego następcę, a jego wachta się rozpocznie. Każdego dnia przez ostatnie setki lat twoja placówka oczekiwała na rozkazy od Najwyższego Dowództwa, które być może już nie istnieje. Czy dziś będzie dzień, w którym nie tylko się obudzisz, ale także otworzysz oczy?
	
Uwaga: Ponieważ zaczynasz sam z losowymi supermocami i słabościami, jest to trudny scenariusz.</RE_NewVault.scenario.description>
  <RE_NewVault.scenario.parts.0.text>Z każdym mijającym dniem patrzysz na swoich towarzyszy hibernujących w sarkofagach kryptosnu. Pewnego dnia, gdy twoje życie dobiegnie końca, obudzisz swojego następcę, a jego wachta się rozpocznie. Każdego dnia przez ostatnie setki lat twoja placówka oczekiwała na rozkazy od Najwyższego Dowództwa, które być może już nie istnieje. Czy dziś będzie ten dzień, w którym nie tylko się obudzisz, ale i otworzysz oczy?</RE_NewVault.scenario.parts.0.text>


</LanguageData>