<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VBE_HotCoffeeHigh.label>wysoka gorąca kawa</VBE_HotCoffeeHigh.label>
  <VBE_HotCoffeeHigh.description>Kofeina naturalnie występująca w kawie po zmetabolizowaniu zwiększa bodźce w układzie nerwowym, tłumiąc potrzebę snu, a także oczyszczając umysł. Zwiększa szybkość uczenia się o 15% i zmniejsza o 15% wskaźnik spadku w stanie spoczynku. Gorąca kawa zmniejsza hipotermię, a zimno ogranicza udar cieplny.</VBE_HotCoffeeHigh.description>
  <VBE_HotCoffeeHigh.labelNoun>wysoka kawa</VBE_HotCoffeeHigh.labelNoun>

  <VBE_IcedCoffeeHigh.label>wysoka kawa mrożona</VBE_IcedCoffeeHigh.label>
  <VBE_IcedCoffeeHigh.description>Kofeina naturalnie występująca w kawie po zmetabolizowaniu zwiększa bodźce w układzie nerwowym, tłumi potrzebę snu, a także oczyszcza umysł. Zwiększa szybkość uczenia się o 15% i zmniejsza o 15% wskaźnik spadku w stanie spoczynku. Gorąca kawa zmniejsza hipotermię, a zimno ogranicza udar cieplny.</VBE_IcedCoffeeHigh.description>
  <VBE_IcedCoffeeHigh.labelNoun>wysoka kawa</VBE_IcedCoffeeHigh.labelNoun>


  <!-- Caffeine Addiction -->

  <VBE_CaffeineTolerance.label>tolerancja na kofeinę</VBE_CaffeineTolerance.label>
  <VBE_CaffeineTolerance.description>Narastająca tolerancja na kofeinę. Im ostrzejsza jest ta tolerancja, tym więcej kofeiny potrzeba, aby uzyskać ten sam efekt.</VBE_CaffeineTolerance.description>

  <VBE_CaffeineAddiction.label>uzależnienie od kofeiny</VBE_CaffeineAddiction.label>
  <VBE_CaffeineAddiction.description>Chemiczne uzależnienie od kofeiny. Długotrwała obecność kofeiny spowodowała neurologiczne adaptacje na poziomie komórkowym, więc mózg nie może już prawidłowo funkcjonować bez tej substancji.
\n Bez regularnych dawek kofeiny zaczną się objawy odstawienia. Jednak przedłużona abstynencja zmusi mózg do powrotu do normalnego stanu, rozwiązując nałóg.</VBE_CaffeineAddiction.description>
  <VBE_CaffeineAddiction.stages.1.label>zejście</VBE_CaffeineAddiction.stages.1.label>


</LanguageData>