<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Small Shield Generator -->

  <VFES_ShieldGenerator_Small.label>mały generator tarczy</VFES_ShieldGenerator_Small.label>
  <VFES_ShieldGenerator_Small.description>Ultratechniczne urządzenie, które wytwarza wokół siebie potężne pole energetyczne, aby chronić wszystko w środku, ale gdy jest aktywne, zużywa ogromną ilość energii. Działa przez ściany. \n
Generatory osłon są aktywowane tylko wtedy, gdy istnieje aktywne zagrożenie, takie jak nalot lub ostrzał artyleryjski. W przeciwnym razie pozostają w stanie nieaktywnym i zużywają znacznie mniej energii. \n
Można podpalić otaczający obszar, jeśli w krótkim czasie pochłonie wystarczające obrażenia.</VFES_ShieldGenerator_Small.description>


  <!-- Large Shield Generator -->

  <VFES_ShieldGenerator_Large.label>duży generator osłon</VFES_ShieldGenerator_Large.label>
  <VFES_ShieldGenerator_Large.description>Ultratechniczne urządzenie, które wytwarza wokół siebie duże pole energii, aby chronić wszystko w środku, ale w stanie aktywnym zużywa ogromną ilość energii. Działa przez ściany. \n
Generatory osłon są aktywowane tylko wtedy, gdy istnieje aktywne zagrożenie, takie jak nalot lub ostrzał artyleryjski. W przeciwnym razie pozostają w stanie nieaktywnym i zużywają znacznie mniej energii.</VFES_ShieldGenerator_Large.description>


  <!-- Archotech Shield Generator -->

  <VFES_ShieldGenerator_Archotech.label>Generator tarczy Archotech</VFES_ShieldGenerator_Archotech.label>
  <VFES_ShieldGenerator_Archotech.description>Urządzenie archotech z własnym zasilaniem, które wyświetla wokół siebie bardzo silne pole energetyczne, aby chronić wszystko w środku. Działa przez ściany. \n
 Generatory osłon aktywują się tylko wtedy, gdy istnieje aktywne zagrożenie, takie jak nalot lub ostrzał artyleryjski. W przeciwnym razie pozostają w stanie nieaktywnym i zużywają znacznie mniej energii. \n
Można podpalić otaczający obszar, jeśli w krótkim czasie pochłonie wystarczające obrażenia.</VFES_ShieldGenerator_Archotech.description>


</LanguageData>