<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VRE_InvocationMatrix.label>macierz wezwania</VRE_InvocationMatrix.label>
  <VRE_InvocationMatrix.description>Złożone urządzenie, które nadaje umierającym osobom rzadkie i potężne zdolności sanguofagów, wykorzystując samą istotę ich natury wampirycznej. Za pomocą złożonego systemu przewodów krwionośnych i rezonatorów esencji, macierz łączy się z trumną śmierci i kanałami życiowymi, odblokowując ukryty potencjał w ich rodzinie krwi. Podczas gdy osoba drzemie w stanie śmierci, Macierz Wezwania obdarza ją wybraną, unikalną mocą. Do działania tego budynku potrzebne jest ciągłe dostarczanie hemogenu.</VRE_InvocationMatrix.description>

  <VRE_HemodynamicAccelerator.label>przyspieszacz hemodynamiki</VRE_HemodynamicAccelerator.label>
  <VRE_HemodynamicAccelerator.description>Zaawansowane urządzenie zaprojektowane w celu przyspieszenia procesu śmierci kosztem poboru krwi. Poprzez połączenie z osobą w stanie śmierci, ten aparat wykorzystuje złożoną analizę krwi i potężne stymulatory sanguine do maksymalizacji efektywności trumny śmierci. Przyspieszając regenerację postaci, Przyspieszacz Hemodynamiki wymaga ciągłego dostarczania hemogenu, aby zasilić jego potężne działanie. Do funkcjonowania musi być połączony z trumną śmierci, zapewniającą szybkie odnowienie jego mieszkańca.</VRE_HemodynamicAccelerator.description>

  <VRE_HemogenSolidifier.label>zestalacz hemogenu</VRE_HemogenSolidifier.label>
  <VRE_HemogenSolidifier.description>Urządzenie specjalnie zaprojektowane w celu zwiększenia wytrzymałości postaci w stanie śmierci, poprzez manipulację strukturą ich skóry. Wykorzystując szereg bioresonansowych projektów i nanocząstek opartych na krwi, utwardzacz kieruje się na hemogen w ciele postaci, wzmacniając i zagęszczając molekuły skóry. Podczas gdy osoba drzemie w stanie śmierci, zestalacz hemogenu wplecie wokół niej gęstą, ochronną warstwę, sprawiając, że jej skóra staje się bardziej odporna na uszkodzenia. Urządzenie musi być podłączone do trumny śmierci, aby działać i zapewnić swojemu mieszkańcowi wzmacnianie obrony w momencie wybudzenia ze snu.</VRE_HemogenSolidifier.description>

  <VRE_SmallHemogenAmplifier.label>mały wzmacniacz hemogenu</VRE_SmallHemogenAmplifier.label>
  <VRE_SmallHemogenAmplifier.description>Urządzenie to pozostawia osobę w stanie hemogenu-wzmocnionym, dzięki czemu zyskuje nieco więcej hemogenu ze źródła. Za pomocą sondy gruczołowej i analizatora krwi łączy się z osobą w stanie deathrestu, stymulując gruczoły hemogenu do bardziej aktywnego stanu. Musi być połączone z trumną deathrestu, aby działać. Do jego działania potrzebne jest spożycie hemogenu.</VRE_SmallHemogenAmplifier.description>

  <VRE_SmallHemopump.label>mała hemopompa</VRE_SmallHemopump.label>
  <VRE_SmallHemopump.description>Ta mała pompa oczyszczająca krew zwiększa ilość hemogenu, którą osoba w stanie deathrestu może przechowywać w swoim ciele. Musi być połączona z trumną deathrestu, aby działać. Do jej działania potrzebne jest spożycie hemogenu.</VRE_SmallHemopump.description>


</LanguageData>