<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VRE_Strigoi.label>strigoi</VRE_Strigoi.label>
  <VRE_Strigoi.description>Strigoi to potwory, które powstały w wyniku katastrofalnego eksperymentu. Genialny naukowiec postanowił stworzyć ostatecznego żołnierza poprzez połączenie DNA człowieka z wyginionym już gatunkiem nietoperza o nazwie Desmodus. W dążeniu do nieśmiertelności i władzy, naukowiec zaszczepił te hybrydy architami, sprawiając, że są one nieśmiertelne i wieczne. Strigoi mają przerażający wygląd, z cechami przypominającymi zarówno ludzi, jak i nietoperze. Ich ciała pokryte są warstwą lepkiej cieczy, która zwiększa ich zdolność do leczenia z każdej rany, sprawiając, że są one odporne na choroby i trucizny. W walce, Strigoi są formidabilnymi przeciwnikami, używającymi swoich ogromnych szponów do miażdżenia wrogów z bezwzględną skutecznością.Przez tysiąclecia Strigoi byli zarówno obawiani, jak i polowani ze względu na swoje nienaturalne zdolności i zagrożenie, jakie stanowili dla równowagi sił we wszechświecie. Musieli żyć w cieniu, ukrywając się przed tymi, którzy chcieliby ich zniszczyć, ale zawsze dążąc do poszerzenia swojego wpływu i realizacji swoich tajemniczych celów.Niektórzy uważają, że Strigoi to nic więcej niż mity i legendy, podczas gdy inni szepczą o tajnych kabalach Strigoi kontrolujących całe cywilizacje zza kulis. Krążą opowieści o Strigoi inspirowanych brutalnymi krewnymi sporami w najciemniejszych zakątkach odległych planet, lub czających się w cieniach ogromnych stacji kosmicznych, manipulujących wydarzeniami, by służyły ich nieodgadnionym celom.</VRE_Strigoi.description>

  <VRE_Ekkimian.label>ekkimian</VRE_Ekkimian.label>
  <VRE_Ekkimian.description>W najciemniejszych zakątkach wszechświata powstały Ekkimiańskie wampiry, narodzone z przekręconych ambicji naukowca-rogue'a o imieniu Dr. Mortis. Zafascynowany koncepcją śmierci i wskrzeszenia, Dr. Mortis starał się stworzyć nowy gatunek nieśmiertelnych, łącząc archity z DNA ludzi i tajemniczego, dawno wymarłego gatunku, który żywił się konsumowaniem zmarłych. Ekkimiańskie wampiry, jak zostały nazwane, są groteskowe i przerażające w wyglądzie. Przypominają bardziej wysuszone zwłoki niż żywe istoty, a ich potworne oblicza wzbudzają terror u wszystkich, którzy na nie patrzą. Pomimo swego okropnego wyglądu, Ekkimiańskie wampiry posiadają niesamowite zdolności regeneracyjne, lecząc każdą ranę i pozostając odpornymi na choroby i trucizny.Ekkimiańskie wampiry muszą spożywać hemogen pochodzący wyłącznie z ludzkich zwłok, aby przeżyć. To morbide wymaganie skłoniło je do czatowania w cieniu, szukając pozostałości upadłych wojowników i żywiąc się po bitwach. Podobnie jak inne sanguofagi, muszą okresowo udać się na śmierć, aby odzyskać siły i uzupełnić swoje zapasy hemogenu.Krążą plotki o całych planetach podlegających władzy Ekkimiańskich wampirzych lordów, którzy żywią się zwłokami swoich wrogów i rządzą z żelazną, nieumarłą ręką. Mieszkańcy skolonizowanych planet boją się dnia, w którym te potworne istoty mogą powstać i uwolnić swoją pełną moc, muszą więc być zawsze czujni, aby nie stać się jedynie pożywką dla niezaspokojonego głodu Ekkimian.</VRE_Ekkimian.description>

  <VRE_Bruxa.label>bruxa</VRE_Bruxa.label>
  <VRE_Bruxa.description>W złożonej tkaninie wszechświata, Bruxas pojawiły się jako wyjątkowy i pociągający podtyp sanguofagów. Stworzone przez enigmatyczną entitę archotech, która pragnęła połączyć ze sobą piękno i moc, Bruxas zostały obdarzone niezrównaną gracją i wdziękiem. Stworzone jako ostateczni towarzysze dla innych sanguofagów, Bruxas zostały zaprojektowane z unikalną zdolnością do wiązania się ze swoimi braćmi i siostrami, karmiąc się ich krwią i dostarczając sobie nawzajem wzajemnych korzyści.Bruxas są wieczne i nieśmiertelne, ich ciała są nasycone stworzonymi przez archotech archites, które nadają im nadzwyczajne zdolności. Posiadając eteryczne piękno, są nieodparcie ujmujące dla tych, którzy przekraczają ich drogę. Oprócz swoich mocy regeneracyjnych, które pozwalają im leczyć każdą ranę i pozostać odpornymi na choroby i trucizny, Bruxas posiadają niezwykłą zdolność do oczyszczania krwi zakażeń u innych ludzi, oczyszczając ich krew i wypełniając ich przy tym ogromnym poczuciem rozkoszy.Przez wieki Bruxas były zarówno obawiane, jak i czczone za swój zaczarowujący urok i potężne zdolności. Często pełniąc rolę powierników i towarzyszy dla potężnych osobistości, w tym władców sanguofagów, są znane z wykorzystywania znacznego wpływu w cieniu społeczeństw. Ich unikalna zdolność do wiązania się z innymi ludźmi doprowadziła do powstania tajnych sojuszy i sieci, umacniając tym samym ich moc i wpływy.W ogromnej przestrzeni wszechświata Bruxas pozostają zagadką - uwodzicielskie i tajemnicze, ich prawdziwe intencje skrywają się za welonem wdzięku i gracji. Ci, którzy spotkają Bruxę, muszą ostrożnie postępować, ponieważ choć ich dotyk może przynieść niewyobrażalną przyjemność, może też prowadzić do losu bardziej podstępnego, niż ktokolwiek mógłby sobie wyobrazić.</VRE_Bruxa.description>


</LanguageData>