<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VCE_RawApple.label>jabłka</VCE_RawApple.label>
  <VCE_RawApple.description>Błyszczące, czerwone jabłka. Jabłka były używane jako przekąska, składnik deserów i warzone do produkcji cydru od wczesnych czasów ludzkości.</VCE_RawApple.description>

  <VCE_RawPeach.label>brzoskwinie</VCE_RawPeach.label>
  <VCE_RawPeach.description>Jadalny, soczysty owoc zwany brzoskwinią lub nektarynką. Dojrzała brzoskwinia będzie miała aromatyczny aromat i będzie pyszna, jeśli zostanie zjedzona prosto z ręki.</VCE_RawPeach.description>

  <VCE_RawCherry.label>wiśnie</VCE_RawCherry.label>
  <VCE_RawCherry.description>Malutkie fioletowo-czerwone czereśnie. Wiśnie wyróżniają się tym, że wymagają krótkiej pory zamarzania, w związku z czym szybko stały się ulubieńcami kultur północnego zachodu.</VCE_RawCherry.description>

  <VCE_RawPlum.label>śliwki</VCE_RawPlum.label>
  <VCE_RawPlum.description>Owoc purpurowy o gładkiej skórce. Wiele upraw śliwek dojrzewających na sucho przekształca się w suszone śliwki w celu ich długotrwałej konserwacji. Zamiast gnić, po upływie 15 dni śliwki wyschną, tworząc suszone śliwki, które są uważane za konserwę.</VCE_RawPlum.description>

  <VCE_RawPrunes.label>suszone śliwki</VCE_RawPrunes.label>
  <VCE_RawPrunes.description>Suszone śliwki. Suszone śliwki bardzo długo się psują.</VCE_RawPrunes.description>

  <VCE_RawPear.label>gruszki</VCE_RawPear.label>
  <VCE_RawPear.description>Chrupiące zielone gruszki. Choć początkowo podobne do jabłek, gruszki są nieco bardziej włókniste i mniej słodkie.</VCE_RawPear.description>

  <VCE_RawPricklyPear.label>opuncje figowe</VCE_RawPricklyPear.label>
  <VCE_RawPricklyPear.description>Różowe, podobne do melona jadalne owoce, dawniej używane zarówno do przekąsek, jak i jako lekarstwa przez tubylców pustyni.</VCE_RawPricklyPear.description>

  <VCE_Bearberry.label>Niedźwiedzia jagoda</VCE_Bearberry.label>
  <VCE_Bearberry.description>To małe, różowe jagody zwane Niedźwiedzią jagodą. Podczas gdy surowe jagody mają kwaśny i mdły smak, po ugotowaniu pojawia się naturalna słodycz, a rezultaty mogą być znacznie przyjemniejsze.</VCE_Bearberry.description>

  <VCE_RawBanana.label>banany</VCE_RawBanana.label>
  <VCE_RawBanana.description>Żółte, wydłużone jagody, łatwo obrane, odsłaniają głęboko słodki, prawie papkowaty miąższ. Od tysiącleci są ulubieńcami ludzi i innych naczelnych w tropikach.</VCE_RawBanana.description>

  <VCE_RawOrange.label>pomarańcze</VCE_RawOrange.label>
  <VCE_RawOrange.description>Pomarańcze o kulistych i perforowanych kształtach są notorycznie irytujące przy skórce i dość pulchne, ale znane jako jedne z najbardziej soczystych owoców o jasnym posmaku i kwaskowatym posmaku.</VCE_RawOrange.description>


</LanguageData>